我正式宣佈新詞彙老人渣將會取代老人家

死廢老真係唔死都無撚用,今日搭巴士明明排頭點知上車個陣條廢老一野沖上去,屌尻佢仲扮聽唔到,上到去又塞左係拍卡位搵八達通,真係厚面皮到痴線,之前搭地鐵出門已經成口比啲廢老又踩鞋又撞。
成世人對香港完全無貢獻,仲成日開口埋口我係老人家....後生仔讓下我老人家啦.....老人渣就有你份呀$%^&*$&^$&$*&

完全同意樓主所講